FoodPanda 呃錢公司

請大家停止用Foodpanda叫外賣

我三日前叫個外賣，到依加都唔見影，依三日一直都有send email同佢地講，叫佢地退返錢比我，到今日就覆我依封email

話“the order is already delivered to the given address”，屌你，係already delivered to the given address 嘅話，就唔到送3日都未送到啦，定係要我等7日呀？我以前都叫過咁多次，又無發生過依啲事喎，我都無改過個地址，我諗我錯就係錯在用你地間垃圾公司囉

而且依類型嘅事件，喺依幾日唔止我一個遇到，我仲成功喺垃圾Foodpanda個FB page到識到另外一個女仔，都係同我一樣，我諗應該仲有好多人係依幾日都係咁

老實講，我收唔到餐嗰日我都無話好嬲，我嬲係因為佢個客服真係好撚垃圾，依加係連Live chat都無埋㗎，即係如果出咗咩事，你只能夠喺FB同用email去搵佢地，但係FB就唔撚會覆你嘅，email就喺到耍太極，你想搵人追究都搵唔到㗎DLLM

3日前既外賣宜家仲未到

去fp office追？

叫咗個一世都唔會到嘅外賣

咩係fp

你唯有打去銀行做dispute

可以？咁我依加打

Foodpanda

即係叫我上去佢office？btw我去銀行申請咗個帳項調查先

佢default 揀左無接觸送餐, 好on9

啱啱又覆咗依封垃圾比我，叫我去個錯地址到攞返我嘅餐，我真係笑撚咗

我依次叫外賣無改過任何information，以前都送啱，今次失咗蹤就賴落我到？

我真係比佢地激撚死

去佢office有用咩？如果得我可以去呀，大把時間

其實佢地如果正視問題，知道出錯就算比個優惠碼我做補償唔退錢我都接受，但串柒柒又hea覆唔唔理人咁，我條氣真係唔順囉

我上次都係咁無啦啦話送撚左
個cs 叫我睇下門口有冇
點知都冇,之後cancel 左個order

我cancel唔到呀